(台測)毀滅戰士 強戰世界 狙魔人

睇清楚時間幾點播
關ADBLOCK先睇到V台 順便開返個FLASHPLAYER
有OKRU睇
<GOOGLE睇唔到解決方法好似係 BY伯爵

1.故事發生在火星歐都瓦研究中心，這座研究中心出了非常可怕的事故，一切的實驗都被迫暫停，所有的工作人員也失去聯絡，
訊號中斷前傳回地球的訊息令人聽了不寒而慄。這是第五級強制隔離行動，只有隸屬海軍陸戰隊的頂尖雷霆小隊，才能使用強大的武力解除危機，至少他們是這麼想的...

2.一架巨型的三腳戰機由地面爆出，並瞬間摧毀了附近的一切，現場頓成人間地獄……原來是火星人想攻佔地球，所以製造一場毀滅地球的浩劫！ Ray（湯姆·克魯斯飾）帶著兒女逃走，這時他才發現保護家人是他唯一的生存職責，為了保護家人安全，Ray縱使自知力量微小，也要和強大的外星人軍隊對抗！

3.凡赫辛為教會委託獵殺異種魔物的獵人，於接受教會委託協助一家族對抗吸血殭屍，之後捲入狼人、科學怪人和德古拉間的風波…結果竟發現此項任務似乎是命運對其身世的安排…

11 30PM左右播了 隨時電腦大爆炸

裝左睇V台就唔會見左上果舊野